聽日BC又係石澳影相呀!!!

衝啊

邊個來？

Black Cygnus

入去塞車

影到就得

愈慢影得愈清 30慢慢行

啱呀

Facebook 查啦

開盤聽日有幾多架寶馬/H 炒先

LM

頂爆妳嚟

邊個負皮

識玩一定趁佢地又石澳就嚟個聲東擊西
鹿頸見

sick ball

影我ok？

我唔識影相